邊條撚屌話手持口罩有閪屌㗎

早幾日喺連登睇到話有口罩就有閪屌 特登同老細請咗日假同啲廢佬排通宵終於買到兩盒口罩
諗住可以結束我25年嘅處男生涯

思前想後咗幾日 終於今日就的起心肝本住幫到人同時我又破到處嘅精神出發

行左半日MK終於比我搵到個無戴口罩嘅靚女
咁我就梗係唔放過啦 心諗機會終於黎啦

諗住靚女都好等口罩洗 我就拎住盒口罩直接走過去問：一盒幾多Q？

靚女：

可能佢有啲怕醜我就再直接啲

我：口罩啊 屌閪啊

條女呆咗一呆

跟住佢隔離條仔打咗我一身 連盒口罩都搶撚埋我屌撚哂你班連登仔老母

條女自己有口罩緊係唔撚理你啦傻鳩

就係見佢無戴我先敢問咋

可能條女本身已經想應承你，只係因為條仔喺佢側邊加油，下次搵過第個